今年冇人防煙花

年年家附近都放椰子頭，今年冇了